# map-filter-reduce-js-dio

## Bootcamp Java Game Developer.

- Cuso ministrado pelo expert da Digital Inoovation One Caio Delgado. 
- Para consultar esse curso acesse o link: https://web.digitalinnovation.one/course/desmistificando-map-filter-e-reduce/learning/328d3824-1007-4c61-ad13-b78e3a33868f?back=/track/javascript-game-developer
